陳肇始：一名市民注射科興疫苗後心悸正留醫 情況穩定

她重申現時兩款到港的科興及復必泰疫苗，都經過專家審核，接種效益高於風險，呼籲市民支持接種計劃。

陳肇始說，衞生署將加強恆常監測機制，設立網上呈報系統，讓醫護人員呈報異常事件，再進行因果關係評估，確認事件與疫苗接種有關，署方亦已編定兩款疫苗的接種須知，詳細列出預期出現的副作用。

至於有市民接種疫苗後出現心悸情況，她表示，將交由衞生署評估，再研究是否獲疫苗保障基金賠償。

一定係收咗美國佬錢扮心悸

無錢賠，就算死咗，都要用儀器谷d維生指數出嚟

信正苦，唔關事

唔評論個別事件

死一個唔計，沒屍兒

已被mon住

冇食早餐嘛